#Lesson_1
##1. Установить тулчейн Go на своё локальное окружение.
##2. Установить и настроить любой удобный редактор или IDE для работы с кодом.
##3. Создать GitHub- или GitLab-репозиторий (на ваш выбор) для хранения примеров кода в рамках данного курса и склонировать его на локальное окружение.
##4. Написать, запустить локально и запушить на GitHub приложение Hello World.
##5. Попробовать запуск кода с помощью команды go run.
##6. Скомпилировать исполняемый файл с помощью команды go build.
##7. Попробовать работу с онлайн-песочницами The Go Playground и Go Play Space.